關於三罷事件

我知依家戰況仲膠著緊唔應該講依啲
但係已經時間唔多好希望大家可以宣傳
730既罷工唔知有幾多人出現但我希望大家做依樣野
就係罷左工既人堵塞各個地區既主要道路 例如屯門就屯門公路 黃大仙就龍翔道等 當然地鐵都要搞
我地係要逼到全港癱瘓
有狗黎就走 我地就走 然後遊擊
佢搵人守住條路都唔會順暢到邊
我地就日日咁搞 搞到大家都返唔到工
我地罷工既都有好多野可以做

push

唔係要大台，但最好有人統籌，
如果拉埋D公會聲勢會大好多，
統籌只需要吹雞 其他所有嘢仍要交畀大眾決定